非粗口: 威力大過講粗口

睇完依條片

非粗口真係好堅 我真係好想大家Promote依樣野

咁唔講粗口, 可以講乜, 咁就要用D智慧了.
想屌人屌到入肉, 真係唔講粗口仲好.

好評: 讚成, 一齊諗諗.
差評: 繼續講粗口, 完.

講粗口咪講粗口囉 有咩撚問題呀

幫推

無問題

奈何香港有一大堆人係語言潔癖
除非你覺得民意唔重要

中意講乜就講乜啦！

粗口對班警冇咩用，佢地自己都講，仲流利過你同我
反而句句有骨，單單打打就最有心理壓力。大家返office 最常見到

問題係忍唔到 見到班警犬個賤種樣就扯火
跟住就乜粗口都出曬

最爛口係班警犬
你唔講粗口佢哋就會覺得你高佢哋幾班

完全駁唔到

粗口係用嚟同fd交流

有 point 有 noise 就有 power

有無粗口都一樣